「愛麗絲學園」討論區

睇咗十幾次
真係好好睇

但都有好多迷...
大家可以一齊討論

1. 日向葵比persona 困左係地下室時，邊個開門比日向葵？